（非故求救！）Ex大左肚威脅我同現任。（2）

[url](非故求救！) Ex大左肚威脅我同現任。 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

戇撚尻 咁都有第二個post

等緊你反來啊樓主

大家又可以繼續屌
佢又有個地方講下野

知柒左就深潛搵錢養仔啦，仲上黎博屌咩

就係戇鳩先有咁多野討論

唔係我嚟架

有D驚樓主唔識入黎
想睇最新匯報

我知唔係你，話緊事主

靜晒,冇野玩

想睇女方屋企人反應

推到佢地入返黎

事主 - X你個D咩

「如果我絕情啲，我唔知佢遲啲再做啲咩。
現任，我會坦白。我係唔扺幫佢要分手我都冇辦法。但係最重要都係解決左ex個肚先。」

X你個D咩

「我從來都冇話自己冇錯。
我剩係想解決呢個問題佢。
我錯左，都要搞番掂佢。
唔通你真係覺得佢生出黎係好。？」

X你個D咩

「我係真係唔知搵邊個傾好，已經屈左成個禮拜，我先上黎開post，我夠知自己錯，但都要解決個問題。唔通特登開post睇人屌自己。？
或者我再試下同佢傾。希望佢會冷靜下聽我講。再唔得再搵佢父母傾，但係佢父母已經唔係好理佢，我怕作用唔大。搵社工會幫到手。？」

X你個D咩

「戈晚佢主動。我係戈刻剩係諗住爽。我知我錯。我從來冇諗過完全推哂個責任比ex。」

其實事主得兩條路
一係傷人
一係強姦
自己揀

問：
「你內射完佢有咩反應？好lum?定係好驚？
食藥係咪自願？」

X你個D咩

「做之前佢已經話會食事後。詳細唔想講咁多。」

如果事主個ex係新移民大陸妹點算好，怕炒車

X你個D咩

「佢依家仲係唔肯聽我電話。直接上緊去佢度，同佢屋企人講左傾左先。現任我今晚會坦白，唔想依家同佢講完又上左去傾之後唔理佢，今晚再一次過處理。」

呢個係佢最新嘅回覆

Cap低哂 好波

留名睇結果
係驚佢唔識入返黎

等睇新聞事主比條女屋企人斬死

事主：hi世伯伯母，即係咁，我中出左你地個女兩次宜家大左肚但我又唔想埋單，幫幫手得嗎

決絕d

2樣都告唔成，有whatsapp記錄做証據

開post2黎俾人屌，你都算叻得緊要。
讀乜書丫，去地盤做，搵定奶粉錢啦！

叫ex搵個連登仔，喊住話俾仔飛。
傾多計句主動叫人中出佢，會食事後，最好出2次。
連登仔鳩硬心軟，一定就範。
之後過多九個月，有人幫你養。

樓主唔係事主

垃圾 負責任啦 爸爸

落咗佢先係對兩個人之間負咗責任

賤撚到咁仲想有選擇權選擇個ex落唔落仔
你咪喺扑野之前決定左後果係點囉

同意

生命泥 中出唔洗找數？

黎 自膠

做乜撚野

落撚左佢變鬼嬰跟你成世呀仆街

上左去，得佢媽咪喺度。講哂成件事之後，叫我嗌埋屋企人聽日上黎傾，決定要定唔要。過左陣，我ex返左去屋企。佢地嘈左陣交，佢媽咪同佢講，唔好要。之後我ex話唔可以落，一定要留。佢媽咪講左句，你要生出黎就自己搞掂佢，我一蚊都唔會幫你。之後我ex好激動咁講唔可以落之後沖左入房。之後佢媽同我講，話今晚會同佢老豆同佢傾下，叫我走先。依家去搵緊現任傾。

live

唔洗搵現任傾
明明可以雙贏

唔好害現任好喎 現任無罪架

放個現任走啦
唔好害d好女仔
自己同個犯賤ex攬埋一齊死撚左佢啦

生咗出嚟養唔掂
搞到佢唔健康咁成長
咪盞害咗佢
然後佢怨你一世
怨你點解要生佢出嚟
你點答

No，一定遲早都會知。

唔可以三贏呢

搵得現任就唔好做情聖喇
呢個女仔你唔會擁有 都唔配擁有

屌live 左
雖然你on9在先 都希望你平安解決

分手啦

Lm

賤到

去搵母親的抉擇俾人哋去領養個b囉

咁我諗連登應該有9 成人都唔應該出世
個撚個住公屋，又冇腦

你on9? 一定有人領養架咩？ 點可以一心諗住生落黎搵人領養

咁點解要生？ 根本俾唔到個正常家庭佢

咁反正佢都養唔撚點架啦，為個bb好姐，有個咁嘅仆街老豆同埋犯賤啊媽佢生落嚟應該都好慘

但係生命嚟架，中出咗有咗唔撚洗生佢落嚟咩

中岀2次都唔食藥，9成一早有左屈你埋單

你自己扑撚左人就算鳩數啦
抵撚死你啦仆街

* 男:那天我話過 中出即飛
女:我答你好ar ok!
女:食緊你就算你識飛
女:洞悉你想即撇
男:才狐狸露尾
合:報賀有身己

咁被姦大肚或者驗到個仔有重大殘缺都照生？生命黎啵？

你覺得係姐。一日未成形我都唔會當係生命

咁佢而家係咪被姦啊

中出包生仔？咩年代

其實⋯⋯大概6-8週個陣就會開始有心跳

唔想生咪唔撚好學人中出囉

腦幹死亡靠呼呼機既植物人都有心跳架

有無睇前置，女方agree咗會食藥

食藥都唔撚係百分百無事架
仲有咁撚信得過條女唔會玩野係咪on撚9啊

有乜所謂，總之個b就唔撚會要，要你咪自己玩夠佢

唐人同白人既bb可以話差唔多一定有
黑人就未必

咁咪2面都仆街

同埋個outcome係有咗又點？本身就唔想要，要來做乜

支持攬炒

啱啊，所以佢而家咪就係攬炒囉。唔撚再愛條女仲同佢上床，講撚到自己好撚愛現任咁，屌你哋兩個個陣無做錯咪唔撚洗四個人一齊受苦囉。

我係樓主再中出多幾次先再諗後果
爽左先反正都有左

斬撚左自己碌鳩乜事都冇

其實最簡單係咁，屌佢老母係唔想要嘅就咪撚學人扑野

就算係要扑都唔該無監撚住條女食藥同埋唔好中出啊屌你

原來有post2

就咁睇事主同個ex 腦筍都未生埋，閪能力養咩唔通quit u 打工養咩，養得到都唔識教啦，重要事主同個ex人生玩完，宜家仆街啲落左佢都叫做有得重頭黎過...生佢出黎害人害己呀Ching

咁依個case條女擺明癲癲地

落左佢最正路
生出黎成世玩完
講真

癲就唔好中出人啦 爽完唔想負責任

現實d啦 無錢生黎害左佢炸 應該係話害左3個人

其實就咁睇佢哋人生都完咗一半，特別係女個個，將來生仔嘅危險性大好多

咁又唔會既 除非個手術做得唔好 咁就難講

另外兩個自作自受，無得怨。但個b就真係好撚無辜

唔好嚇人啦
香港好多女仔落過
多數都無事

唔係，墜胎手術一般都要刮宮，刮過宮嘅女人一般子宮內膜都會薄啲

佢媽咪唔肯食藥要整佢出黎去要脅嗲地，佢老豆就爽完唔要佢
佢日後大個知道自己身世真係慘過死

大把人想要bb 都無，做個負責任ge男人啦

一兩次無乜野事架
一般情況下

條女在捉一盤好大嘅棋 on9到想用肚留住一個人嘅心，就算事主話同番佢一齊，都只係為左責任，一定唔會幸福，而果隻棋子（個仔）只會係出氣工具......

屌！樓主同個ex一齊返 之後中出返現任 現任有埋bb咁咪可以同返現任一齊囉

樓主真係希望你唔係假膠
如果我覺得你同呀ex都係on9無得救生佢出黎盞害左個bb
但你個ex如果真係咁想生佢出黎..你應該要負責任諗方法囉
睇你個ex重咁細個又衝動..萬一唔好彩諗唔開到時一屍兩命我諗你無教好訓都似
係男人就負責任啦..唔好講到條女唔食藥就係佢責任先得架

一係落左佢 一係生落黎養唔結婚
唔知樓主搞乜撚野諗咁耐 係咪假膠？

刮一次日後慣性流產嘅機會就會增加，仲要引起好多問題架有機會

佢負得起先得架大哥，你話出左黎做左幾年野有一定經濟能力就話姐

依個決定真係好重要
你未經歷過點會明
樓主大壓力好正常
畢竟決定左就返唔到轉頭

去做地盤囉，係咁架啦

但都要明白落咗佢，你都會好內疚架樓豬

同番ex一齊啦

狗男女

中出學生妹果種爽快值得內疚一世

負責任唔係你有能力先做嘅野 如果條女話死到要生佢落黎嘅 咪又係要養

心軟想扑埋

樓主點會人生玩完
大不了咪拍下囉友唔認數

加油，勇敢面對

所以話而家啲賤人真係多撚到
害咗個現任再害撚埋個bb

留名跟進

咁後生怕乜。 大把後生女起碼落過一次
後悔？唔中出學生妹就真係後悔啦，落個b咁濕碎既代價

賤人唔會內疚，例如我
而樓主15 16證明佢都係on9而唔係賤

講得岩
你情我願大家一齊內疚吧

痴線

正

咩歌？新歌黎？
笑死

勾手指尾

內疚呢樣野係睇人，我先唔會內疚
呢個就係人既分別，我唔會為做過既事後悔，因為責任上我係唔會負，我只會為自己負責任。所以有啲人會比自己既行為困縛，望落認真on9

笑左 有聲

落B好濕碎？？？？ ？？ 有無讀過中學bio

事實上大把女仔落過你唔知咋
好平常
唔會真係咁易落一次就不孕

所以你啲知識咪得中學bio 程度，香港地大把學生妹墮胎。自己得閒就落家計會坐下，每日有幾多妹妹來做

心軟 但鳩硬

傳聞家計會落仔好痛

無追post，請問男/女分別幾多歲

認真，如果唔想負責任
根本唔會理個b係咪自己
錢就照出，最多比人屈左一萬幾千姐
但到時驗左真係自己篤精就要面對！
所以樓主唔想要個b而唔驗好合理～

抵撚你死 做人做到你咁仆街

要付出嘅代價都好高架
月經失調啊子宮內膜異位症個類

男就撲街，ex就犯賤。一起翻，無謂害現任啦

數據？幾多個先有一個係咁

食藥是咪黑市先有？

家計會都有

仲有身體虛弱，呢個我覺得落過仔嘅都會

嘩咁咪好多mk妹去食藥落仔

好多人落=好平常？
咩世界觀黎

已經同現任講左了。

為咗「負個責任」就生
根本自high

食藥落仲傷同埋仲危險

好平常係指唔會一次就不孕，睇野睇成段啦柒下柒下

lm

如果要落就快，去家計會好平
要十個禮拜內先（類似）可以食藥落
超過就要做手術
差好遠

點？

學生好似有資助

點?

咪誤導人啦 家計會咪合法囉

家計會安全好多

食藥落可以確保一定落得清咩？

生出黎罰自己一世就岩
你呢啲仆街陷家剷

問左句講笑？跟住喊住跑左上樓。我唔敢上去搵佢。坐左喺佢樓下。

唔保證，落得唔清照樣要刮宮
利申：聽人講

而家先50日 咪2個月內

抵撚你死囉仆街

家計會有責任幫你睇，會跟進
所謂落唔落得清，係睇個胚胎排唔排到出黎
呢樣當事人自己會知

成個屙左出黎 再繼續抽血睇下清哂未
未就做手術清埋佢

落唔清會刮

而家仲係十個禮拜內
樓主好快D做決定 唔係過3個月醫生唔俾落

過咗十個禮拜家計會唔會俾你做

落一係落到一係落唔到邊有清唔清...

係會有機會落唔清架ching

俾埋個網你地

會做不過係手術

又要屌閪又唔願負責任

本會只能為懷孕期在十星期內（以終止懷孕當日計算）的就診者提供終止懷孕服務。若懷孕超過十星期、健康情況不適合於本會接受終止懷孕、或因應就診者個別需要，就診者將被轉介往其他政府或私家醫院。本會只能為申請人安排轉介，至於醫院最後提供終止懷孕手術與否，則須由該院主診醫生決定。

要見社工同覆診幾次

傳聞要俾社工屌到趴街

轉介醫院會幫你排急症 到時睇下個胎生定死再決定

聽朋友講好hea，循例問下

有時遇著一啲仆街
但見佢仲生活得好好
覺得世界好唔公平
見到你我知道我錯左
因果報應

好啦我意思係落唔到就要刮
你講落唔清講到好似傷風咁

醫院係家計會嘅幾倍

吓我聽人講係會俾人屌到趴街

如果急落就一定係去私人醫院刮

公立應該都係幾百

坐底一萬

一萬借都借到既，有D錢唔省得

可以屙左舊果出黎
但仲有組織係子宮內
Check incomplete miscarriage

重點係樓主快D做決定，同埋一定要同雙方屋企人講

條女唔聽你電話即係冇諗過私了 你要通知佢父母逼佢做野

現任好慘

好似無麻醉 , 痛到仆街

佢而家有種叫監察麻醉，同全身麻醉無咩分別

佢係on9

你都仆街黎ga wor，搵佢父母報串搞掂佢，你就唔洗負責，正人渣
如果佢自己搵你父母報串你又點諗呀，仆街

好多女仔女人都係咁 , 用呢個方法綁住個男人

個ex真係痴痴地

個仔女生左出黎肯定又多個邊青

不如.. 試下追番之前嗰啲post先..

我有追呀，你想講咩呀?
你中出得就負責任啦，淨係諗點樣唔要個bb

而家男女平等，女人比人中出自己唔洗負責？

叫佢屋企人捉佢去家計會應該係最好方法 , 如果唔係佢點會自己走去落

個女仔用咁嘅心態去生小朋友， 將來都唔會對個小朋友好啦

講到尾樓主抵死 條女仲抵死，竟然仲會相信呢條賤男會回心轉意

佢要個bb唔叫負責?落仔就叫負責?

負責任嘅定義係一定要生出黎養大佢，即使生出黎一定唔係好事？
我做其他野去補償，就唔係負責任嘅一種？

俾我就唔會俾佢做手術仲要有監察麻醉咁爽，瞓一教醒返咩事都無

你親手摧毀左一個女仔既一生，開心啦

屌你老尾又係你

佢唔肯落嘅 捉佢上家計會都無用

個仔咁既生細生出黎都唔幸福
好多人勉強生勉強養害左個小朋友一生

我覺得就算結婚 佢地都會離
聽巴打語氣都知佢同個ex有好多問題

不過講真 其實責任係男女都要負
巴打都算有d良心
希望你可以快d搞掂件事

要好堅定咁同佢講生左都唔會同佢結婚就會落喇

企定啲先 以防炒車
以現時狀況睇明顯男人錯啦 大佬你一開始就唔撚應該扑啦
就算條女想陰你 乜撚野講食藥又唔食
你自己都尻痕啦怪得邊個
仲要中出 偷食仲要隻碟都奶乾淨晒
不過 雖然益左你 但條女都應該落仔嫁啦

條女跟本焗佢搞到自己個肚， 事主又戇鳩，用條撚諗野

我就係覺得雙方都仆街先覺得落好D

傻啦，女人諗野好癲 ，可以生出黎要事主內疚一世

係咪夠十八歲， 屋低人就無權要家計會同幫佢落仔

佢做得出就唔洗上嚟

你肯兩邊都坦白講其實都算有承擔，起碼唔會拖住件事。

唔好奢求現任會原諒你當無事發生過，發生咁嘅事係女都接受唔到。建議你認真考慮點樣處理ex個邊先。

聽你講個ex連dse都未考心智應該都未夠成熟去處理個B, 佢可能都好慌又怕落仔會痛/有後遺 etc,或者愛情電影女主角上身咁一心諗住愛情萬歲點都要保護個b.

你要令佢明白生仔唔係生左就完，係要照顧，係要錢，係要教育。生左就一世，絕對唔係玩玩吓。唔好童話式咁諗住生命好重要就死要生出黎自hi。

利申：唔想勸人落仔，但更唔想將來多個小朋友受苦

而家睇條女一屍兩命機會比較大
佢屋企人都唔支持佢

條女先DSE

你諗住做咩補償呀?俾錢人落就叫補償呀？

而家交代左人地老母叫落
唔知上個post條女點睇呢

冇錯
驗咗，唔係佢嘅，大條道理唔要
驗咗，係佢嘅，咪即係佢而家嘅情況，即係都係唔要
驗嚟曬錢，留錢落仔買補品好過

樓主如果聽日傾完有咗結果嘅，係咪都搵定pt
放棄同人去玩嘅時間，用曬嚟返pt啦

點

唔好搵佢喇
盞刺激佢
大家都冷靜下
佢比你更加需要空間去冷靜

樓主唔係要冷靜
係反省

上面講喊住衝番上樓
成件事最可憐係個BB，之後到現任...

而家俾社工屌到趴街都好過日後俾個仔/女屌到趴街

佢會覺得全世界都咁冷血想迫死個學生妹

聽人講過句野「落仔一萬，補身十萬」
都係嗰句，搵pt啦樓主
一嚟可以負返啲責任，二嚟等自己冇咁多時間諗野

個學生妹抵撚死架喎

好似除非係老強, 如果唔係家計會無得強行幫條女落仔?

冇用，佢本人唔肯邊有得格硬嚟

上個post有條女講到交代晒就叫負責任
我叫佢人地父母話要落咁點就唔答
仲要話我地包庇樓主

係個女仔唔自愛
愛上咁嘅男人

明明係條女既選擇

一定會番pt。我本身有餘錢剩，佢想去私人定點，我可以依家比到，都唔介意再番pt比埋其他錢去補償。
至於落仔定唔落仔，你地覺得我係為左自己free啲而揀落仔，我控制唔到你地嘅諗法。
只係可以話，暫時我屋企人同佢屋企人都贊成落左去。
至於現任，我揀左講就已經冇諗過佢原諒我或者怨啲咩，我知自己on9。我只係有啲擔心姐。

個女仔太傻以為生仔可以留到個男仔， 識諗嘅落左去繼續努力讀書啦 ,

Year 1 就可以湊仔真係開心豬

好彩有閒錢剩咋
起碼煩少樣野

諗下點樣說服Ex落咗去好過
話知你咩原因，咩原因都擺脫唔到你唔係一個好男人架啦
而家最緊要解決到件事

現任除咗講對唔住都唔知有咩可以講
你唔好好似喺呢度講唔啲咁同佢講
佢都只係愈問愈激氣

今日臨走之前，佢媽咪都有同我講今晚會同佢傾下。

比佢冷靜下先，比自己休息下，番去無限回想下今日同哩個星期嘅事，相信已經係一種懲罰

其實咁樓主已經決定左落
雙方屋企人都支持落 我諗而家淨係要說服個女仔

其實我覺得樓主而家咁樣解決已經係最好
阿ex就算生左出黎莫講話有冇能力照顧，教唔教得好都唔知 更莫講話結婚啦，樓主根本就唔中意佢。而且駝住個b點考dse
而家所有stakeholder都知道曬件事，大家可以一齊討論點做已經好好
雖然話落仔好傷，但都係無可奈何，同埋一定比生出黎好啲 上面有人話落仔好普遍好簡單，你試下做女人落比我睇 身心靈都好受創架 利申冇落過
希望樓主快啲搞翻好件事啦 同埋阿ex同現任

希望你現任快啲冇事 你同個ex仆街死都唔好累人

好似21歲先可以自己落

咁你又做左d咩去補償呀？逼個ex落左個bb就係補償？
你屌閪屌上腦呀？仲話咁叫負責任，根本由一開始只係諗住點甩身。
個ex係有錯，但係你個精蟲上腦嘅賤人先係最仆街最錯，懶係扮哂聖人，有責任心

樓主呵返條女啦
寧教人打仔 莫教人分妻

快放走現任啦

其實會唔會係條女唔知俾乜人搞大搵你埋單

你所謂既莫教人分妻就係叫樓主瞞住個現任就可以當冇事發生

有咩問題

其實佢冇諗過自己需要面對而家咁嘅情況
條女係話會食藥

雖然唔抵幫，但事主都仲算係個男人，起碼肯去面對ex屋企人，現任，同自己屋企人。

希望你可以早日解決件事，咁大個教訓第時唔好用條j諗嘢啦

仆街

寧願做咁嘅仆街
好過做生出嚟嘅大仆街

唸起個賤精fd
落左幾次仔搞到條女不育

同現任分手啦，放過佢

有幾多人會覺得冇問題呀

咁鐘意中出應該keep住食事前

快D跳X啦,屌

暪天過到海就同冇發生過一樣架啦
除非你冇信心暪姐

同條女去一轉東南亞
入境之前偷偷地zip毒品入佢行李

利申：電視劇情節

好彩樓主未至於係你呢種人

自我中心到

你係垃圾 但係個ex都on99
自己係絲都覺得點都要落
個ex依家先18歲 唔通就咁就一世？自己都唔甘心啦
仲要俾人歧視做未婚媽媽傷父母心
生出嚟又唔可以俾到最好嘅野個小朋友
又會俾人笑無爸爸 咁做咩要夾硬生

條女真係on99 生仔害埋個bb

佢起馬有得救

食藥都唔係百份百冇事

美麗既謊言，先係雙贏
而家三輸

我唔敢擔保我ex會唔會同我現任爆大獲，既然長期驚住，有機會比佢篤爆，倒不如我自己坦白左佢了。

其實 條女都狠
特登忍到兩個月先講
過左十個星期 家計會唔會做
過左三個月 除非驗到個bb 繼續存在會對母親或bb 有永久既傷害
否則私家都唔會做

我唔知樓主點解話一句落 就覺得ok 冇哂問題
家計會係點落仔? 首先會俾藥媽媽食 食到個胎死左 然後自己甩走
我有一個朋友 佢係家計會落 當個姑娘宣佈bb 冇左心跳 個一刻佢崩潰咁濟
bb 係八個星期就會有心跳 你知唔知個種刺激有幾大?
仲有每落一次仔 不育既機會就會增加

或者佢唔係好媽媽 佢唔係好女人
但樓主都唔係咩好人 咩負責任就係落左佢 只係等自己少個麻煩 由第一個post 到而家
樓主既心理狀態都係咁

你好似好有經驗

屌老實講，由俾佢上去你屋企個下已經錯咗
但係你呢個處理方法其實無錯架喇，希望快d解決啦

冇自信暪就冇計，引爆好d

冇話佢係好人 只係應做既事一定要做
希望樓主經一事長一智 知道送上門既女人通常有鬼

點介定？ 無曬前途算唔算？ 繼續懷孕引至depression 做出自殘等等行為算唔算？
真心問

生左出黎之後 以事主呢條垃圾你估比到d咩個細路
唔識野就收皮啦dse 雞

背句去考英文作文

食咗都仲有係另一回事
到時就真係笑佢抵死
而家唔係咁吖嘛

哇屌,腦囟都未生埋嘅mk仔
條女今年先17,仲要已經散左2年幾
計落14,15歲就拍拖,有冇衰16自己知自己事啦

去家計會啦

樓主正仆街

樓豬雖然你做錯左
但我欣賞你肯坦白既勇氣
我曾經同你經歷過一模一樣既事
我角色係現任
但當年我男朋友選擇左叫ex落仔、繼續同ex扑嘢、繼騙欺騙我、一拖二
我到依家都釋懷唔到
你既一時軟弱、貪心真係隨時可以不慎摧毀另一人
Anyway 希望你可以解決你既問題
利申：絲

屌你老母
放過你現任埋ex單啦
抵你死咖
出軌賤男

絲打, 點解仲釋懷唔到?

已經過左四五年
因為佢ex 其實都係我當時既好朋友
同時被兩個好信任既人咁出賣真係幾大挫折
知道左之後用左好一段時間先完全離開到依兩個人

祝你搵到個好嘅又錫你嘅人

同我當年既case有d似, 但我係個男
搞到果兩個女仔無frd做
絲打唔好咁啦, 唔知講咩好
向前望

絲打, 其實愛情係好盲目
你個女仔朋友都唔係有心出賣你
因為佢真係好愛個仆街咋
個女仔都會因為當年咁樣對你而後悔架

我初戀都係一拖二，但唔識另一條女，無扑過，但同你情況差唔多。佢呃我話佢無女朋友跟著同我一齊，分手之後仲要寫封野嚟話佢愛我。點知個年嘅2月14我個fd同我講，我俾作呃咗，佢一直都有個拍咗拖兩年嘅女朋友

屌，條賤種中出完唔撚認數?

有冇人起到佢底，想將佢環遊世界俾人知佢幾垃圾

做男人唔好咁廢啦，懦夫

你無同佢扑過?

無

咁你好彩, 佢擺明想屌你

個年我未夠16

咁細個初戀就比人玩 好慘

都唔開心咗好耐

我初戀13歲
都係傷心收場
太細個拍拖真係唔係太好

始終未成熟，大個就會識得諗囉

冇前途同產前抑鬱呢樣野香港目前係唔係受理 但嚴重既產前抑鬱就要睇情況

醫生定義係個胎係畸胎 又或者係唐士綜合症(抽羊水會六成至七成機會驗到唐士嬰兒 所以唐士綜合症係有爭議點
有父母驗完堅持生結果bb 係冇問題)

母親方面主要係孕婦高血壓同孕婦糖尿引發既併發 又或者係妊娠毒血 宮外孕

而且呢d 三個月以上既終止懷孕手術 要兩個醫生負責簽名 先會做到
一般三個月以下既墮胎 十八歲以下十六歲以上 一律要父母簽名 十八以上先可以自己決定 十六以下唔洗講 家計會 私家醫生 都會自動幫你打電話

細路出返去啦好冇
唔係下下要生仔結婚架 勉强無幸福

應該冇教好訓？

落左未

我係事主就唔搵現任 爆大獲就順手再屈多條女一劑佢俾人搞大左搵我食死貓

你講得無錯呀巴打！所以咪生出黎等佢10年8年大個仔日日開「窮人生仔正仆街」囉

根本如果生左落黎，條女同個BB第時過得艱難都係條女既責任。呢一刻個仆街仔已經講到明唔想要，仲要夾硬生，第時個B變街童同阻鳩住佢自己搵佬都係自己攞黎賤。

如果條女咁識玩，就唔會幫事主呢條濕鳩生仔啦。
如果佢咁識玩事主就自己攞黎，無野好怨。

戇鳩鳩，依家唔要個B咪就係負緊責囉柒頭。
熱愛生命忽上腦呀？老豆唔愛老母，老母蠢撚過隻豬，唔生先係負責任呀，你訓撚醒未呀？

補乜撚野償？你係為個女仔好，係為件事好就麻煩你一鋪過賤到底，唔好俾佢以為呢的濕鳩招有用，狠心絕情先教曉到件傻西愛情唔係咁唔健康咁發展

有冇update

自己鳩㾗唔好講到自己好男人 講畀現任係佢走 你扑得條女 仲要唔係叫雞 你小小鍾意都冇前任就假既 你自己搞大左人地 人地父母同意落仔係因為考慮你會唔要佢 佢變單親媽媽 將來既路仲難行
我唔知你點對待生命呢回事 但扑得野就預咗 唔好講到扑野只得尋開心 爽歪歪 呢d就係生仔過程
而呢一刻你決定唔要 你傷害左一個女仔 你負唔起全部後果 因為對方成世責備自己都有咁既可能 祝你爛春袋 我點睇你都係一個仆街仔 落左都唔代表你啱 你以為呢個世界所有野一定可以撥亂返正 有d野 做咗就做咗

落仔就代表負責任 第一次聽 佢切子孫根就負責任啦 以後唔扑野 就唔會搞大人個肚 你估佢大家下一次

又感性咁覺得係佢中出所以佢錯曬

搞大埋現任。
一齊結婚 齊人之福

GOOD END

最好係咁

啱ar, 殺左個bb就係殺左

你殺左人

人地上就要受 男女調轉 佢咪又係公廁 女人叫得做公廁 咁佢一定拎黎洗公廁既工具啦
條女話要上你 你唔願意 點扑鳩大人地個肚 仲要兩劑 一劑我都話你充血上腦 兩劑你都冇諗過後果 冇諗過現任 愛現任咩 不如放走佢啦 呢條人生路慢慢行啦
扑野又唔用套 抵鳩死架喎 鍾意扑野扑到上腦呀

同現仼分手，再同ex結婚專心返工賺錢養家啦
做左老豆就唔好諗住再過大學生活，人地reu你就要返工，人地儲錢去旅行你就儲錢買奶粉
呢個係作為人既責任

中出得都預左大肚啦，家陣求仁得仁你又唔滿意

咁就一世lu 兩位

恭喜晒，人生已經玩完

一定係一個悲慘家庭

你慳返啖氣暖肚啦，你見衰仔都唔想個B，你唔撚係以為你呢的薯仔講兩句佢就良心發現做香港好爸爸係咪呀？

所以話呢啲人唔抵幫

樓主垃撚圾

認真回樓豬
樓豬你想養便宜仔咪同佢一齊囉，會唔會咁然橋分手兩年間得閒嗰日搵你又扑左兩鑊，中岀完又唔撚食事後兼夾唔想落啊，點睇都似佢比其他仔中岀完搵你扑兩鑊順手叫你埋單

男公廁

今日，我屋企人都上哂去傾了。決定左唔要，我ex今日都轉左駄同意。依家兩邊都準備緊。
今朝，現任上黎我度執哂佢自己啲野走，一句野都冇講過。

仲唔氹返佢

真係抵撚死！ 好女仔唔珍惜

氹黎做乜 偷食得一次就有第二次 呢d咁既男人正仆街 放過人啦

佢決定要分，我都冇得怨。我諗住隔一陣等件事攤凍少少先再哄番佢。。

屌你放過人啦，你唔值得個咁嘅好女仔啊仆街

你地都話男人中出得就要負全責,即係承認父權
父權享齊人之福有咩問題

哩樣係真... 放過人地啦
比你hurt一次仲唔夠咩
你哩D人係岩你個EX架啦

氹返人啦

屌，咪撚再害條女啦

負咩全責姐屌，根本兩邊都有問題，一個中出人，一個自願俾俾人中出

安全感都比唔到就唔好出黎再害人啦

咁墮胎費應該AA

琴日睇第一個post以為冇人理，估唔到咁都開到二

總算解決

屌，俾唔撚到啊咪去家計會死死地氣聽個社工屌再申請資助囉，千幾姐

呢啲野已經唔係氹唔氹啦

佢話要氹返現任

千幾都要AA架

呢個真

樓主諗清楚
唔好落仔啦
生出來

都唔到佢話氹就氹
佢真係表現到後悔，而現任又願意俾機會佢
我哋憑咩出聲

生出嚟有個on9老母同埋個咁嘅仆街老豆，我彷彿看見到一個仆街敗類嘅誕生。

都係個句放過個女仔啦

生命黎架

比個機會，氹返人啦。
前任過左去，教你一招，你同現任講一定會改，叫佢復合。最重要係有誠意

咁得啦，生完出嚟拎去俾人領養，樓主又唔撚洗負責，條女又可以繼續溝仔，個b可以出世分分鐘有對好錫佢嘅父母

佢肯比機會我，我一定會改

佢憑咩要呢個機會先？背住現任同前度扑野，跟著仲要搞大埋前度個肚又唔想生個仔落嚟。屌，我係佢現任啊見撚到佢責任感又無專一又唔撚識啊，都走啦

屌你收皮啦

人地肯未得

都係個句放過條女啦

你等人下左道氣先，你依加講乜都無用
最主要係落左個仔先，BB係無辜，唔好生出來受罪。
之後就跪玻璃既時間，搵d有回憶既日子，諗方法觸動佢，之後就發下誓，話唔會再錯就得

好心你放過人啦 人地一心一意同你一齊 你同ex聯絡
同ex扑野 個ex有左bb 叫個ex落仔 你覺得你自己值得原諒咩？

上面條友仲要教佢氹返條女

改,你可以改乜柒

改你老母咩
單身終老啦仆街
希望你成世無人要呀
有女朋友仲同ex扑野

有無諗過幾多連登毒撚扑都無得扑呀

佢肯比機會你時可能已經同過好多條仔啪啪啪了

啱啊佢呢啲仆街剩係配幫人埋單

如果你現任肯同你復合一定係智障
你搞大人個肚係你賤
佢明知你咁賤仲同你一齊就係佢犯賤
有腦d既女都唔會咁做
佢又唔係30歲冇人埋單

搞大埋現任個肚，享齊人之福囉

睇你點氹，其實仲有機。比d時間人先。

叫佢自己問心
現任同ex扑野有左再落埋仔
佢接唔接受到先
佢係咪100%肯定永遠都愛女友

巴打個名

咩人吸咩人,樓豬預左架啦

後生女怕咩無人幫佢埋單

只可以講成件事好不幸，就算落左個女仔都會有陰影，有機會情緒病

放過人啦

咁又唔係
而家潮流興同居唔結婚
愈黎愈少男人肯娶

你說我𡁻完鬆吧 中出即飛你好嘛

爸爸

唔係愈黎愈少男人肯娶
係而家D年輕情侶住屋難解決
想搬出黎同居都難

男人:同居咪得,做咩事要結婚

有冇佢現任聯絡方法叫佢睇哂1 再狠狠飛咗個on9仔
痴孖根 雖然件事真係好撚戇鳩但都要推 最好推到佢身邊所有人都知

未比人屌夠？

你呢啲真係終極花生友

由1追到2，愈睇愈想喊
你現任真係好 撚 慘

我都經歷過類似既事，不過我角色係現任
男朋友同ex分左手成年之後先同我一齊
但後來畀我發現佢地一直有聯絡，對話曖昧
仲因為ex而呃左我好多次

後來我男朋友先同我坦白，原來ex為過佢落仔
所以先一直斷唔到纜
佢以為咁樣係負緊責任
但其實係傷害緊2個女人

之後發生左好多事，最後我原諒左佢，但係我知道個心永遠都會有條刺

樓主，如果你真心愛你現任，想氹返佢既話
你要有心理準備 過程會好困難
同埋你點確保到ex落完仔就唔會煩你？

條女先dse咪姐係有機會未夠18
Btw最好搞大件事佢就一定要落 你又唔洗做爸爸 最好就同現任講係佢迫我嫁 我真係唔想中出兩次嫁
利申 冇追哂post有錯屌得細力啲

呢樣都係佢要諗嘅野

其實同前度斬纜就得

你諗住過過一排好似今次咁再食過下嘛
食過翻尋味
仆街

個人經驗 落過仔既女人情緒有機會更易失控
到時佢日日喊住黎搵你 話你欠佢一世乜乜乜
樓主你真係要好好諗清楚點處理

申請禁制令

我會等呢件事settle down哂先再試下哄返佢。。

唔好再害人啦 算啦

中出又唔即飛

樓豬現在點，打算有咩行動

佢講緊現任

唔係下話仲有面皮想黐返去現任度

早知今日 何必當初

擺到明偷食 現任都未甩佢 應該有d錢

重有面見人

就算比你氹返現任 都希望你現任送返頂帽比你再一腳踢走你 中出得咁開心丫嗱

你係你個ex初戀？
或者你破佢處既？

未正式甩啫

樓主如果你仲想做返個人
說放現任一條生路唔好再揾人喇

樓主完全掉轉左中出即飛個概念

傻嘅 even 你同現任好返係埋一齊，大家心入面已經永久有條刺係度。他日有咩事，嘈架又好，點都好，女方都有機會拎返呢件事出嚟講，因為始終係你負佢！

所以復合返之後,盡快玩厭佢,之後再換女

現任幾正常 唔好害人 改 改乜柒？你本性係咁
我大把朋友話唔叫雞 有條女咪一樣去叫雞玩
大把朋友話戒賭咪又一日係度賭
你問位食廿年煙既人 食煙健唔健康 佢識答架 問佢做乜唔戒 佢一定大把理由
你一定有呢個理 有得食唔食 最大惡極

樓主上黎問班中學雞/未拍過拖/不知情為何物嘅毒撚連登仔根本無撚用，因為男人易心軟同對ex多少都有情絲係正撚常，未拍過拖嘅連登仔會屌柒你，係佢地On9

我無追曬篇文
但樓主做錯在同左現任講
應該打死都咪撚認

我都唔明做咩要同現任講
不過佢話冇信心暪到條女

暪左先算啦

你覺得佢瞞到咩，睇佢前度咁撚痴線就知就算落完仔都會煩撚住佢啦

佢仲有啲良心

做兩邊功夫
除非兩邊面對面互相有聯絡方式姐
咁就爆硬
如果唔係，多條女俾你操控，不知幾好

你講真相俾現任
現任個希望就會因而破滅
咁都叫有良心？

佢真係鍾意條女先講啫
唔講嘅我覺得好自私
幾年後條女發現，浪費多幾年青春喺佢身上，到時只會更加憎佢

事實證明好多連登仔都係冇良心

咁以佢能力真係做唔到

未必嘅
唔係自己實係講得輕鬆

情場如戰場呀兄弟

認同 ，講左對雙方都無好處

你岩，俾我都淆底
但我一定唔會做自爆個個

事主唔好氹現任啦
一次不忠 百次不用
你自己都無可能會100%肯定自己唔會再搞第條女
係愛佢既就比現任move on啦

樓主，甜言蜜語就得，一定氹得返

唔係傷心就唔講
現任有權知道
佢有權去選擇揀過另一個，就算佢最後揀返事主都係佢嘅選擇
而唔係唔講嚟令佢變相「焗住揀事主」

佢唔知，件事咪唔存在
你學下689咁玩下語言偽術就得

就算我揀去瞞，今次佢已經搵自己個肚較飛，我唔擔保佢一陣冇啦啦上黎我度發癲。一係就周圍同我啲frd唱我，其實遲早都會傳到落佢度。如果要一路收埋個計時炸彈，倒不如早啲同佢坦白。你地話我扮情聖又好點都好，我真係愛佢，我寧願比佢知好過呃住佢。哄唔哄得返係另一回事。。

你就爽啦，可以同時中出兩件學生妹
好羨慕你呀
我好耐無屌過學生妹

好易氹

兩個毛都未出齊學人生 自己都未搞撚得掂自己

巴打以前

真係愛佢就唔會膽第二個扑啦

絲打講得好，背住女朋友同人扑真係好仆街

講到咁愛佢,但比ex上黎,同人扑野,中出兩次
唔講真係以為係ex落藥強姦你

原來係絲打
唔怪得

係唔係絲，好重要？

真愛 性生活幸福 仲要出去扑女 真仆街

所以佢都係放過條女啦，由佢對唔住現任嘅個刻開始，佢就應該預咗會有個咁嘅後果

條女話事既 條女肯繼續同佢一齊 都吹佢唔脹

唉，姐係要咁撚犯賤嘅抵佢俾樓豬傷多次

女人就係咁犯賤
非仇女，講事實

睇事主有幾多本錢

真係愛人就唔會同人扑野啦屌 垃圾

口講好愛女友....轉個背就套都唔用射左2穫

事主好波呀

好想個事主點同女友講

你 係一條仆街 係一條唔撚值得你女朋友同你一齊嘅仆街 作為一個男人 你唔好呃人呃自己 閪係你自己揀嚟屌嘅 你唔撚想屌點迫到你(仲要兩次) 如果你連自己條撚都管唔住 你就連做男人都唔佩 講乜撚嘢愛姐 你連人地個肚都搞大埋 第一時間仲諗要人落仔 以為咁就可以解決個問題 ? 如果你仲想做番個男人 你下半世就好好地負責任 婚你可以唔結 但仔你要有份養囉

最後講多次 你真係好仆街

點解樓主咁肯定個bb係自己？

落左佢先係正確選擇
你呢個年紀肯定養唔起小朋友

唔用套
射兩獲

睇樓上咁多留言
連登仔都唔撚明
瘦田無人耕，耕開有人爭嘅道理
如果你係巴打，仲係中學雞又無拍個拖
根本無資格批評樓主
都唔明白回味前度係一種幾甜嘅事
如果你分手後 偶然會睇ex嘅Facebook
你就會明我講咩

回味前度都算，屌佢背住條女扑撚咗前度喎

就好似春嬌與志明
入面余文樂擇舊愛同現任，其實係兩難式黎
而志明就只係擇左同樓主一樣嘅路
食兩家茶禮

問心俾我如果心軟上黎，前度又送上門，苦苦哀求你俾佢入門，上到張床，人地只係想重拾下昔日餘溫，點解唔成全人？
唔食又真係好...On9
但都唔會放棄同現任建立嘅關係
樓主只係一開始做錯左樣野...
無用dom

掛著還掛著 回味還回味
偷食還偷食
分清楚好

利申：令人動心 只得那次

用咁既藉口去美化偷食既事實 你都真係 如果換轉係女既話 點睇？

女人唔得
因為男人由遠古開始嘅天性基因係獵人
專係打獵，搜獵
而一夫一妻制係香港只係推行左50年
姐係早一百年前，男人真係可以周圍搞
只係近年唔知點解個潮流轉左方向

呢個問題就引申到心靈上同行為上出軌
要商確就要打世界大戰

兩難
睇黎現任唔單止唔應該分手,重要掉返轉頭體諒樓主先啱

鳩痕就鳩痕,想屌西就想屌西啦
乜撚野叫成全人,扑野扑得咁偉大既
比佢上黎果下樓主就已經唔多唔少有非份之想啦,唔係理解唔到點解佢要咁做
但食得鹹魚抵得渴,要偷食個後果咪就係咁

我都好掛著前度 如果有咁既機會 我都唔知忍唔忍到

呢個社會真liberal

男人偷食係天性基因係獵人，女人偷食係臭閪係雞係公廁

係
因為女人係附屬男人
正如你隻狗唔可以唔准你養多隻狗
但你隻狗唔可以認第二個做主人

唔好講個愛字啦，愛現任根本唔會同偷食，仲要2次！搞到大肚仲想現任原諒你？你唔配！唔好講佢主動，忍唔到！如果真係咁愛現任根本唔會發生，連入屋既機會都唔會比佢！講心軟？

好啦而家落左佢啦，叫負責任？BB係無辜嫁
但唔落你2個都養唔掂，生佢出黎又係害左佢
都係果句，你真係一個仆街！
你地2個做左殺人兇手，你而家最多比雙方家長屌下，又唔洗做啲咩，之後就重新黎過，繼續食女，因為你唔講就無人知

你ex落仔要承受果種痛，心理同生理都有影響，當然佢自己都有責任，但你都有份令到佢咁，一世內疚啦你！我覺得個ex之後都會係咁煩你，好好諗下之後點做

好想知你同ex個家長講佢地咩反應
同埋同自己屋企人講係咩反應

我自己屋企人反應好大。因為佢地都好錫我現任，直程當係女咁。Ex我剩係同左佢媽咪傾，佢呀爸未返。

可能去咗買開山刀

夠坦白

非常同意
好心樓主唔好講到點愛你現任啦
如果唔係你個ex有左..你估你會唔會坦白話佢知你偷食呀..一定唔會囉
收皮啦話愛佢所以坦白..根本係驚到時ex發起癲上黎..爆左你叫佢落仔..到時就唔知幾多個大話呃緊佢
你放過果兩個女仔啦..特別係個ex呀
你係對佢無感情唔愛佢唔該你唔好再比希望人啦
唔好再人地離家出走又比人上你屋企執返兩劑啦

自己個女比人搞大 仲要落左佢？你估有邊個父母會同意

諗定幾時同ex結婚好過啦

諗起條女 M 字腳 , 強迫「中出男」 中出佢個西, 射足 2 次, 啲精塞滿哂入個西度 就硬撚哂, 條女肯定好撚淫

btw , 「中出男」真係好撚慘, 咁樣被人威迫中出 , 做男人既尊嚴都無撚哂

auntie uncle 呀, 是咁的, 我嗰日心軟 J 硬, 被你個女用
M 字腳 威迫我中出左佢 2 次, 我見住佢個西塞滿我啲精, 我好心痛

依家佢有左, 我真係好撚慘, 我唔想以為無得再溝女, 無得再中出前度, 老實講, 我仲細, 我未呃夠西屌架。 你地個女威迫我, 我唔告佢不誠實使用下體已經偷笑啦。一係咁, 只要佢落仔既, 大家當打和啦 好無 ? super

究主點同人地父母, 自己父母同條女講

事主可唔可以講下個過程

呢句點黎

諗都諗唔到個畫面

回味還回味 大佬 依家搞岀人命

你好呀uncle auntie...前2個月唔少中出到你個寶貝女大左肚 ....屌那星佢而家用個肚要脅我 ...拍硬檔幫幫手叫你個仆街女落左佢啦 係咁...走先...886

拍硬檔
事主都世界級 自己搞大人個肚 仲話人地拎黎威脅佢

伯母你好，是咁的，我係你個女既前度，我叫xxx，首先要同你講聲對唔住，因為我既錯導致呢件事既發生，我同你個女發生左關係，而家佢有左bb，你放心！我會負責任，但我地年紀咁細，生左個bb出黎係咪好呢？係咪比到一個好既環境佢？我唔係唔想要bb，係要諗下實際問題，我走先啦伯母，對唔住

事主，係咪咁樣 我淨係諗到咁

樓豬要帶埋自己老母去畀uncle 屌 (應該係)

你依家條女未必一世都係你條女
但係個細路一世都會係你個女
就算你要唔要佢都改變唔到
認命做老豆啦

尋日剩係講哂件事，隔左陣我ex就返左屋企，之後就佢兩個嘈交。佢媽咪叫我第二日再上去。

現任拎完野無再聯絡？

女人呢d野無得攤凍架，凍咗佢習慣咗無咗你你就更加氹唔返，係氹就拿拿聲同佢道歉喇

講果一刻係咩感覺 係咪用左好大勇氣

總係覺得佢老豆知道咗 你會好大獲

我有Wts佢，佢雙剔左我，冇block。

放過個女仔啦 , 比時間你自己同佢, 佢咁傷你想佢點比反應你

我冇係咁煩佢，叫左佢朋友幫手睇下佢。

你真心？

真係想似返個男人既就放過人啦

假膠
唔好理啦

有冇更新呀事主

扮有責任 好噁心

今日佢戈邊屋企人陪左佢去家計會，有信遲啲會轉介去私家到做。

有咩想講再講
你自己都搵朋友陪下啦

我都考final。多謝你地所有有比過意見我嘅人。

仆街但係笑咗

有女朋友都同個ex做
你啲仆街心軟鳩硬無得救
晒氣

你知唔係我嚟架可？
我覺得自己開呢個post on9咗

係咁比人負皮

呢樣唔介意
本來俾人話樓主乜乜乜都唔介意
直至有人喺第二個post認錯我係事主

爭啲扑埋依個樓主，明明記得之前果個扑左

米讀書喇，儲定錢養便宜仔